宜家真係好想知利迷下場撐鏝定獌

鏝
獌

和波
兩隊球員連領隊再含家剷

利迷梗係想和

不過好難

死獌狗和撚到咩

關你六隊咩事

出盡力都輸梗

口鏝心獌
完場後咩賽果都話：冇諗過靠獌
這就是猁

贏左就含獌撚，輸就話獌聯咁垃圾冇諗過會贏
立於不敗之地

預左 頭先MMA都俾人用完即棄

慘在就係關我地事

牙Ben

屠唔屠你 哥狗自有定奪

和波

然後二邊各傷, 5,6件

獌狗贏=我地英超
獌狗輸=恥笑死鏝狗
我地利迷先係不敗之地

邊洗靠獌 個冠軍識自己冼走

俾人炒都要落場踢架, 咁都話唔關事
柒撚左就認啦廢鋒